講咁耐，五大訴求升得級未？

1. 真雙普選
2.撤回逃犯條例修訂
3.釋放所抗爭者，且不秋後算賬
4.收回暴動定性廢除公安條例
5.成立獨立調查委員會撤查事件解散警隊，並以獨立調查委員會全面追究警暴

認同

之前又話9月13無回應就升級，升左去邊？

又失焦點
下下改 政府又有籍口話我地無限訴求

失你老母

有限訴求又咪理閪你

你咁講 一開始我地都係得撤回呢個訴求 咁依家係咪大家都收得？

廢除公安條例有保留，因為公安條例有好多地方都真係同公眾安全有關係。唔好因為3人以上就計非法集會嗰啲戇鳩部分就廢咗全部公安條例，可以改為「重新檢視並修訂」公安條例
解散警隊方面非常同意

升級係行動升級, 唔係訴求升級

成日改佢就話即使答應了又會有新訴求, 一野reject晒所有訴求

贊成

獨立啦講西咩

死線: 11月12日, 五大訴求正式升級
孫中山出世, 有俾夠時間政府做野, 我地又可以用一個月時間宣傳
有冇得諗?